老豆買咗新魚返屋企，換鳩晒濾材

琴日去左露營，岩岩先返黎。
但琴晚老竇放工返黎買左堆七彩神仙
然後佢見啲濾材好似好「污糟」，同埋因爲養既魚品種唔同，換哂所有綿，洗「乾淨」哂所有濾材

堆硝化菌

依家缸水係milky
我係咪可以準備幫堆七彩神仙做超渡儀式

#fs

Rip

佢地嘅死會為個缸貢獻